［有片］點睇呢兩條港女韓國留學生

屌 我夠膽講一撚定係扮唔識廣東話
留學三年 閒時都一撚定有返香港有同香港friend聯絡
咁足以令你忘記咁多用左十幾廿年既廣東話？
崇韓崇到自己國家既文化都放棄，厭棄
死韓畜

屌住係香港咁多年
我唔撚信八達通都會唔記得囉on9

推

咁後生就有老人癡呆.......

講左十幾年廣東話 邊有可能三年就唔記得 條兩條女好打都有限

香港人忘本係本性
個個一去外國讀書/移民就會當自己係local 同支那人一鳩様
所以香港人只不過係講廣東話既支那

去咗留學就話自己唔係純正香港人

有咩理由風扇西裝呢d都會唔識

好撚柒

呢啲人個腦裝乜鳩架
成熟啲啦

好撚假囉屌

認真問
係韓國生活頭髮係黑色既話係唔係會比人歧視

負評比入面兩條女既

你話去完歐美忘記中文都算
去完低賤既泡菜忘本

點會唔記得
扮高崇扮著乞衣
正韓畜

屌 兩條八婆又柒又on9 扮撚曬嘢咁 識兩句外語有幾高貴？仲要話完全唔識韓文嘅就係「正宗」香港人 當正自己係韓國住三年就變當地人咁
嘔心到爆

D韓狗真係好撚戇尻

MC Jin係美國大 母語唔係廣東話都咁勁
你扮咩

屌，一向都話，南韓人只係進化版嘅支那人，去過南韓你就會認同

我英國三年，仲要唔只群香港人，local， international 都勁多朋友，表示冇可能咁就唔識廣東話，收皮啦臭雞

又柒又贛鳩嘅肥閪

扮嫁姐屌下話
八達通好撚多年前既產物啦喎
西裝風扇都up唔撚出
其實佢仲記唔記得自己老母姓乜

好撚假

On9

西裝響韓文2個叫法 正裝/洋服都係漢字變出黎 錯都情有可原
但八達通就真係on99

老實講 我都有朋友係韓國讀書
都唔會好似佢地咁撚柒 乜都唔記得好無
雖然好明顯係扮出黎

唔當自己係正宗香港人
唔代表人地韓國會當你係當地人
起碼落地生根之後住返三五七年入咗藉先好話自己韓國人
而家兩頭唔到岸

佢地兩個平時傾計用韓文？

走啦 最好連所有吹奏韓國既page都執柒左佢，去撚左三年以為自己土生土長 我身邊啲bbc都唔會無啦啦將八達通叫做生蠔卡啦 啲戲又屎，完全睇得出係扮唔記得
仲要將個男仔叫正宗香港人，姐係間接話自己係韓國人？
重點係把聲好撚港女好撚難聽，仲話明咪得囉，明就得你唔使出呢條片啦，柒撚懵懵咁

起雞皮 其實唔洗討論佢地係咪唔記得
明顯係扮出黎 果種作狀嘔心過偽abc
估唔到今時今日有人proud of自己係韓國人
唉 係時候反省下啦香港

佢地老豆老母真係慘
生左個傻閪出嚟

去左泡菜三十年既人都未必夠厚面皮拍呢條片

假撚到

有7個祟韓撚負皮

扮唔係香港人但又要講廣東話 拍片比香港人睇
港女真係on99

原來去韓國住會變弱智

最好笑係片頭先講完餐廳
Test果陣講食堂 好撚柒

好撚嘔心

啱啊八婆！你唔係香港人啊

stop making stupid people famous

兩個個樣中過輻射咁已無討論價值

韓狗是弱智的

好撚扮野 去左十年個啲都冇佢地咁啦屌 得個三年扮唔係香港人 戇鳩鳩 仲要生得咁樣衰

冇錯，淨係個樣已經值得我地推到佢地收皮

會唔會太假

歐美就可以忘？好高級？

原來如果真係去左十年而期間一句廣東話都冇講過都算
兩個都香港人平時用廣東話溝通扮到唔識咁款

最撚on9 係正宗香港人個part
住得3年又唔係入籍又剩 真係當自己係土生土長韓國人呀

留名

我之前喺日本住過4年幾，冇乜香港朋友，日常溝通都用日文，
我認某啲特別常用嘅字係會容易撈亂，
例如香港啲鍋貼喺日本都係叫餃子，(其實日本冇鍋貼 )
翻香港同班朋友食八方游龍四海雲集嗰啲真係會叫錯做餃子，但係都會即係醒翻起廣東話叫鍋貼之後改口，
但係呢兩條臭閪一係扮出嚟一係蠢撚過豬，
邊有可能會醒唔起

崇韓崇到傻撚左

佢地啲片全部都係果兩條港女一齊 一個local韓國人都冇
同我講唔識講廣東話 班友分分鐘連韓文都未必講得好

韓國呢啲垃圾地方都叫外國

lm

摩擦力

On9
我喺韓國只係會將tmoney 叫八達通
成班同學都笑佢兩個on9

介紹條仔出黎個下叫人做純正香港人 屌咩 佢地去完韓國就變左唔係純正香港人 咩概念

?唔係叫咩

Stop making stupid people famous

啲戲屎到

巴打幾幽默

兩個靚女我話知你唔記得香港係邊啦
樣柒又崇韓嘅肥閪 收皮啦

八達通嗰度真係假撚到仆街
好撚核突

咪撚返黎香港啦on9港女

fb啲偽韓妹都屌柒佢地

有乜可能三年就唔記得晒

以前去過外國，成年無講廣東話，返到香港係咁比人屌，覺得D人講野好快，自己講野又太慢。

語文唔用真係會退步

係會退步 但唔會連失達通都講撚錯掛？

笑撚死

想問巴打會唔會好似片入面咁
將報紙同新聞混淆左

應該唔會，因為全世界D ic 卡都唔同名

事實證明崇韓既都係on9

不能同意更多

絕對係，仲要咁既尊容，實無運行

見到哩啲崇韓死港女真係想大巴大巴咁車過去

兩個臭西假撚到，懶係要扮已經融入左當地文化唔記得自己文化係咩，八達通都要講成T money

韓國tmoney 個樣同香港八達講仲要唔撚同
右邊都可以吹到話第一眼見到就叫左佢做tmoney

將無知當個性咪依D囉 最撚黑人憎

3年就唔撚記得
個腦裝屎

死番韓國做韓畜啦屌你老母
韓國出名大男人主義
係都要去送死
等睇你地過去做咕哩
你老豆應該好後悔當年冇射落牆上面

屌你出左去10年都唔會唔識講自己母語啦你老母
頂多有啲字太耐無用要諗一諗
如果真係咁快唔記得只係顯得你弱鳩智 唔係好威

假到 個ruby特別假

可能人地好窮真係幾年無返過香港已經潛移物化

兩條辣殺

做韓畜有咩咁值得自豪
仲要係未入藉

完美演釋要呃人就要先呃自己

只不過拎緊優越感姐
就好似英文叻果d人講某d野明明知道中文但係要爆句英文出黎
人地覺得佢威d嘛

係咪有撚病 佢地覺得好自豪?
3年就唔記得日常用語 咪撚on99啦 韓撚 知唔知醜呀 就算係日文英文都照屌呀

算啦依種人雙重標準，同佢討論冇意思

on99

扮泡菜同食洋腸一樣道理
與眾不同 一樣咁垃圾

唔好撚講身邊有個fd用廣東話溝通
你冇返10年時間既環境黎洗腦
根本任你另一種語言學得幾好 講到lak lak聲
但係個腦既潛意識都會自動揀返母語黎諗野
只係個腦轉換得快啲所以可以講得流利啲
但係冇可能洗腦洗到餐廳咁基本既字都唔記得
一係你就弱智既

8達通成個中文寫撚住
都可以叫交通卡
會唔會中文都唔識睇掛

垃撚圾

純正偽韓

飲水思源

崇韓果然on9

點解有人咁低智力
出得真係預俾人屌
讀屎片

呢兩個畜生唔好同人講係香港出世，係香港生活過，我真係為佢地老豆老母丟架

蠢人都可以有錢留學

衝出嚟認語文能力低
我都係外國生活緊
有時醒唔起正確嘅字出嚟我只會覺得自己語文能力唔夠強
而唔會覺得自豪
Btw韓狗係弱智，無計

曼德拉效應

呢個世界真係"彎"
明明中國大陸同韓國都出名低賤
但d 人就proud of 講韓文，大陸北話

我家姐係加拿大住左十二年都唔會唔識8達通
究竟係佢地兩條女智障定點

3年渣 唔講仲以為佢地韓國出世

誰不知自己扮緊啲低賤韓狗

英文有時做野用慣寫慣 唔小心會順口講左

不知所謂

甄子丹係美國大
李小龍都係美國讀書啦
去韓國就扮番書妹
大佬呀韓國一街都大陸香港人
你想扮既你話你去遠d都算
仲要有個香港fd一齊去
都算
依三年wtsapp ig fb 睇劇果陣又唔見你唔識廣東話

講真我以前外國讀書果陣日日講英文返到香港係會有啲中文生字會講唔出
但唔會連八達通都唔識呀

去到當地就要融入當地，好正常。。。反而支那人去到不同地方都仲叫著愛支那，仲撚嘔心

唔好自稱香港人啦仆街
香港屈就左你呀

佢地同當地人自我介紹既時候叫自己咩人？
韓國人？佢唔係wor
香港人？佢唔認wor
唯有叫自己中國人

人唔笑狗都吠

認真 話去外國讀書日日講英文 返到香港會噏唔出某啲生字或者講廣東話太快聽唔切既人同佢地一撚樣 有乜撚野可能
我係美國出世加住左十鳩幾年都唔會有呢啲情況

..又係依D圍爐打J片...
唉....仲有條毒撚比果兩條港女耍撚左上去出鏡比人恥笑
叫咩STEVEN丫叫SEVEN算啦

臭閪
仲記唔記得自己老豆老母咩名啊

個男仔有咩問題

好作撞呀
都明有時第一時間會諗起韓文既詞語
但明明個遊戲都知咩玩法
用下個豬腦更正返講廣東話唔得既
最柒係佢地答錯之後扮唔識果幾秒
兩個on9痴埋一齊變得更on9
腦退化
返香港重讀幼稚園都驚佢地會更唔上進度

可能佢地iq 低過90 掛

on79 仲好意思出黎拍野唔撚知醜

扮哂野
如果佢真係唔記得報紙 會講新聞紙
假到嘔 我相信佢唔係扮弱智 係真係弱智
雖然我有時都會將打掃講左清掃 增值講充值
但唔會咁誇張 扮哂自己韓國人
正常個腦諗野一定用母語 無論第二語言幾流利
同埋佢仲有個朋友 你話3年完全冇機會講就話
一定唔會去到咁差 垃圾
佢唔認自己係香港人 可能佢本身就係蝗

利申 韓國半年

一開始唔敢講自己韓文有幾好，但就話自己廣東話變得好差

一時混淆都可能有，好似呢條片嘅日本女仔咁

但咁基本嘅詞彙都唔記得(扮唔記得去show自己因經常講韓文而唔記得母語)，咁做法只會招人話柄

可悲既係 香港真係有唔少呢啲咁既人

韓國都高尚過香港？
睇睇一直以黎香港既對手 韓國影都冇wo

真係 社會思想既封建程度同大陸差唔多..

韓國人極度排外 垃圾國家 窮嘅定義係直頭有個地方分隔咗咁 成個廢墟第三世界

有乜9可能...
去左韓國唔好番黎898

更可悲既係有比呢度更多既狗公撐佢地

住左3年講韓文都仲有陣香港味
仲要話自己唔係純正香港人
收皮啦 咁忘本就咪撚再番香港

臭！閪！ 講完

發埋d星仔夢

佢地老豆心諗早知就射落垃圾桶

諗起之前有個friend成日話自己識日文同韓文 但係講黎講去都係果幾句

唔好share 唔好俾嬲
唔好中佢地計

左邊好似男人

仲有個樣真係好唔掂 一個哨牙一個人妖
個片頭真係唔搞好過搞

擺到明扮野啦

答案只有一個
韓畜

fake

放過人唔好推

大把啦

momo
我係外國住左咁多年 講廣東話有時候係會1999 表達能力差左 但係唔會唔記得中文
餐廳八達通呢啲字點會唔記得 真係好撚嘔心

右邊條女好柒

證明香港係豬西都會扮野
唔止靚女

唔畀人地真係戇鳩咩

支那人係相反喎

我就話呢兩件極品係香港比人禁室培慾左十幾年所以中文差到咁 我唔怪佢

大鄉里出城 仲要去韓國

咁日本又真係叫餃子嘅，會混淆都唔出奇

賣港賊，自己的母語都可以扮唔識！

韓畜真係唔撚死都冇用
咁後生已經腦退化唔幾得八達通

想講佢地搞錯個啲字係第一下係韓文既漢字意思再用廣東話講翻出黎

換句話講佢地既韓文唔係去到native既level
都係靠廣東話去記先

如果真係熟過用咗十幾年既母言
個思考次序一定係第一下就讀咗韓文先
唔會用廣東話讀翻個漢字出嚟

以後係扮abc
依家韓狗都要扮

韓狗咁低賤都要扮
港女都係弱智

因為弱智會去韓國住

自膠

垃圾韓狗

條片想表達咩
係咪想講佢地係智障？

我去咗冰島旅行半個月都唔記得哂啲中文

唔識廣東話威威豬
唔係純正香港人
笑你地班香港人

嗰陣係外國對我最大既短期影響係返香港狂講唔該，而唔係唔記得字

有無人識呢兩條女真人？
好想知佢哋以後係咪唔再用廣東話同香港啲親朋戚友傾計

扮失憶會唔會太小學雞

就算真係忘記左自己母語, 都證明佢走唔甩典型中國人dna

覺得做到外國人就好威威, 但冇諗過人地本國人當你係歸化既奴才咋

其實說穿了
同大陸拎香港身分證既人有咩分別
仲出黎拍片話比全世界知

其實自創字有咩咁出奇 有陣表達唔到，好多人都會講啲古怪字
講到自己好特別咁

成日叫嗚門卷做轉轉轉 表達左好耐，人地先明自己講咩
好柒

我係外國生活左十年 都唔會叫錯八達通啦
果時係外國岩岩返香港果時d中文係唔正 ，隔左一個月都改返晒

學習遺忘做中國人 態度正確

因為你日鳩日痴住連登同D 香港人

我果陣係斷網加無香港人，返到嚟明顯退步左，連D 朋友都係咁講

真

呢兩條女幼稚.....我日本生活咁多年 身邊好多生活左三十年以上 都依然廣東話好流利

3年 唔講以為佢去左30年

樣衰都算 點知仲要智障既 死左佢算啦

呢兩條女同某個所謂既IG/youtube紅人其中一條片入面講話唔知"body wash"中文係乜 有同異曲同工之妙

風扇都夠撚膽話唔識真係痴撚線

垃圾

ipad到呢
左邊成個男人咁

屌 死臭雞扮撚曬嘢 拉撚圾

比韓仔屌到傻左？

再一次證明崇韓嘅都係弱智

如果去留學去撚到咁，不如唔好去啦

話個男仔係正宗香港人
咁你覺得自己係咩

震動Bell

垃圾到…

你一出完post, fb 到多咗好多人屌鳩佢兩個

都真係好垃圾。只不過三年講到三十年咁。會唔會係送風機呀。

崇乜韓 根本智力急速退化

前排同fd去咗八日日本旅行 翻到嚟淨係識架架架

去左七日東京
我依家係咪唔純正

係香港冇出街成年 淨係睇美劇 宜家唔撚識中文呀 屌你老母

邊有可能唔記得八達通 d戲又假又生得樣衰

韓國呢d垃圾地方都要奶到咁撚肉酸 衰撚過偽abc港女

好柒，連個韓文都唔啱，一對樣衰MK妹

交通卡都講得出？

假到咁

表弟表妹小學就已經去左外國讀書
而家二十歲人英文極流利
返到黎香港都仲可以用廣東話做基本溝通
係唔太識睇中文字

所以話迷泡d垃圾都on鳩鳩

左邊果個成個男人咁

佢地度橋個陣一定以為自己好撚幽默

做咩咁多正評

傻撚左

其實去韓國留學已經好on9

澳洲返黎 搭巴士會搵拍卡機(澳洲上落車都要拍)
不過最"怪"係落車會講thank you 比成車人咁樣望住
仲有扭開水喉就飲

睇佢個page每個po頂多都係得廿幾三十個like
呢條成功令佢地柒撚到上位

唔好笑人弱智啦好慘架

好撚扮嘢

扮撚哂野

嘩你7日
你唔係返香港啦
你已經係叫回流架啦

大家留意下兩條臭閪之前d片，並無唔記得廣東話點講喎

八達通會唔會咁都講錯啊

收皮啦臭西
仲要好學唔學學埋d 垃圾泡菜 最撚低賤

識得矮個條女

左面條臭西講震動bell 話嗰舊呢餐廳嗰舊呢
轉頭話唔記得餐廳

睇一睇幫佢推高左個view...

傻閪先迷泡

佢又唔係問d 好難嘅野
點解會唔記得？
好明顯扮出黎比人睇自己幾咁崇韓啫

柒頭想出名有好多方法

哇，好7

落小巴果陣講thankyou

個樣成陣大陸除仲學人扮韓妹

最撚好笑係張圖已經大大隻字係到，佢地都可以叫唔出，住左3年南韓就就扮唔係香港人佢地應該叫雜種，賤撚過狗

三年就唔記得自己母語
岩既啦去韓國啦，香港唔需要低等生物阻住地球轉

依家一代
可以隨時上網睇廣東話劇 連登 fb ig
日日同家人Skype 咁都可以唔記得母語
仲要係周街大陸香港人既韓國
首爾行幾步就聽到講普通話廣東話
真係當人傻架咩

上一代既甄子丹 李小龍有冇唔識講粵語？

未睇條片以為個look應該會好偽韓
屌原來豬西黎 偽韓都不如

我朋友岩岩去完兩個月韓國summer exchange 番黎，以家ig snapchat嘅post全部打韓文

垃圾泡菜文化到底有咩好

屌我去左北極一個月淨係識講企鵝話

on9有樣睇

屌你真係痴撚線
開頭以為教下人講啲簡單韓文
點知係show off 自己唔記得廣東話
做乜撚野

呢個唔同啦
韓文同日文太似
我個日文老師都話學完韓文
同返日本人講日文講講下變左韓文
但係廣東話同韓文應該差九丈遠

泡狗真係特別低質

韓狗真係戇鳩鳩

好撚尷尬
佢咁認真係度扮嘢覺得大家睇唔出

成段片勁撚核突 睇兩個臭閪扮唔識廣東話 起撚晒雞皮

垃圾國家

你順便躝埋去南泡啦
咪撚係香港出現

有乜咁出奇。直頭無離開過香港都可以唔識廣東話點講喇
只不過人地崇韓，你地崇英之嘛。

好DRY
好FIT
無OFFER

你講得出廣東話係乜咩﹖

寫撚住8達通 同我講 交通卡T money

以為自己變左abc

溝幾督泡菜精就當自己mix

男人老狗都崇韓果d真係死撚左佢啦

on9打手，連例子都舉錯
你舉嗰幾個例子係中英混合用,而家人哋直頭扮撚識中文呀傻閪

好寂寞/乾燥
好啱身形
無提供(機會,優惠等等)

悶到睇左幾十秒cut，先唔講佢剩係留左三年幾，呢兩位咁fd實成日講野啦，我唔信佢地講野用韓文唔用廣東話

用咗少少時間睇咗佢其中一條片
第一：佢上一條片都係講返餐廳
第二：唔知點解睇完哂成條片，除咗第一句係韓文之後我一句韓文都聽唔到，介紹地方嘢唔係基本都要講返當地語言再講翻譯嘅咩？
第三：聽返佢唯一一句韓文，佢地都仲未甩到囗音，一聽就知唔係本地人，咁你地扮咩唔識廣東話啫，甩得哂啲囗音先同我地講唔記得啦

用英文教學係咪
崇英崇到自己國家既文化都放棄，厭棄
死英畜﹖

英文係國際語言 韓文係屎咋on9仔
錯誤類比呀柒頭

等你韓文變成國際語言先衝出嚟啦
btw回返我上面嗰post先啦柒頭

你最勁啦 咩都唔崇但中文閱讀理解零分

去左幾日日本旅行 番到香港都成日講錯SUICA

岩岩聽多次，仲要係好順口自然地講餐廳

根本個theme係想拍唔同物品係韓文同廣東話既分別，但係又想易d draw到attention，咪話過左韓國3年唔記得香港既叫法囉

八達通有撚曬圖都講得錯好撚夾硬呀

研究結果：講韓文會變低能

我調撚轉, 住左日本2年依家都仲會叫icoca做八達通

我都係垃圾國住左三年 都唔會錯佢地個test啲野

好撚憎依種女

屌你老尾

On99

南韓=邪教國家

好希望金仔射兩支導彈過去南韓

係就好 好憎呢個國家

有fd小六去澳洲，嗰陣連msn都未識用。佢識既都係鬼仔，十幾年後返黎依舊流利廣東話，係有啲哩十年出現既野/term可能會錯
中文字點寫反而會忘記好多，因為除左chitake好少見到。不過叫佢認就實得

去左三年就扮唔記得哂中文
韓國仲要咁多香港人 會唔會係三年黎一句中文都無講過
平時睇fb ig都有中文 好難會善忘到咁

利申 : 外國讀書七年 只係好多字唔識寫 講野溝通完全無問題

好枯燥
好苗條/健碩
報左份工/學位無回應
呢d講句英文會簡短少少但唔至於唔記得中文係咩
你自己中文差唔好一碌鳩打一船人

英文係香港官方語言

係香港啲死港女講兩句韓文都話自己係韓妹
去左韓國三年 佢地面皮厚到可以話唔記得廣東話
咁我諗再過多幾年就話到自己土生土長韓國

呢個垃圾民族係完全唔值得吹捧

住左奧地利4年幾
身邊無乜華人朋友
但基本上日日都會同香港啲朋友whatsapp
碌Facebook又幾乎全部都係香港野
好難會唔記得點講中文架喎

愛因思坦：宇宙有限，智商冇下限。

垃圾港女

會唔會本身係腥港人

浸過咸水阿

淨係去得3年都有得扮

+1
IC卡一律叫八達通

但中文有冇差到

係德國真係, 係唔撚係都Danke/Entschuldigung
於是係超級市場, 餐廳都唔該前唔該後
後來我都覺得有啲odd, 呢個習慣又冇咗

屌你地要扮韓妹就好心整埋容先,咁撚柒仲走出嚟獻世

不過我有一次返到嚟將花灑講做水喉 完全諗唔起花灑呢個字

以為自己演技好好，扮晒嘢都係臭閪港女特質嚟
咁做可以令佢地自我感覺良好D吖嘛

去三年就當自己唔係純正香港人 笑死

Facebook留言都一面倒鬧兩條韓畜

每睇一次就越憎呢個垃圾民族
由北泡南泡攬炒算啦 一樣咁低賤

你唔放上黎都無咁多人屌

男人？
未見過咁醜偽娘
嚇到即刻熄

真 聽到真係打個冷震
咩正宗唔正宗 你咪又係住得個三年

其實連登有好多呢種人
就咁睇d comment 都見到好多
只不過無片中果2個咁扮野姐
佢地本身就唔認同自己係香港人係自豪既
佢地只會覺得香港人就係7
一有機會都唔會認自己係香港人
所以係香港提咩本土 根本就on99

屌佢老味真係笑鳩死 留個學仲要得嗰三年就當自己係韓國人
好撚柒呀臭西

一個台灣，兩個香港，台前幕後三個加起來在韓國生活十年的女生
從偶像，劇集，飲食，生活，深度遊等多角度出發
以最佳距離看韓國!
每個星期二，鎖定《22cm韓遊誌》

夾埋十年 同e-kids夾埋唔夠5分有異典同工之妙

住多幾年可能連點柯屎都唔識

其實韓國人覺得香港人唔差
香港人偏偏要矮化自己去奶人鞋底

可唔可以唔好再整手指心心啊屌

小農DNA
連登都有把呢d人 總之咩都係香港差過外國咁

小農DNA
連登都有大把呢d人 總之咩都係香港差過外國咁

開頭仲以為個手勢係笑鳩人j短

移民美國個班都唔會咁扮啦
去泡菜國幾年就以為自己入撚左籍咁
佢兩個仲好撚自豪
拍哂片話比人知自己唔記得自己母語
係咁想融入泡國圈子就整下容先啦
定係已經整左

我去咗兩年幾，都係有群鬼妹，點會唔識中文中文程度完全冇倒退

柒撚到 大把人十幾歲就去外國 住十鳩幾年廣東話依然好好

係韓國留過學 唔係「正宗」香港人威D架？

兩個扮曬野嘅死臭西
唔好認自己做香港人

韓國男人近幾年都知香港女仔EASY啦

呢種人知唔知醜

最後2句好撚仆街

交通卡 扮唔識中文做乜

死泡狗
最好咪撚翻香港

整完都係成陣僞韓港女味

鍾意韓狗既港女好打有限
仲智障過王子與公主從此幸福快樂地一起

屌佢地個有講出口話住左10年

一於開個台:一個kongU，兩個科大，台前幕後三個加起來在香港青頭六十多年的男生

佢地啲泡文好撚屎咋喎 咪出黎柒啦
利申 老母泡菜人

真係恭喜你呀

我唔識韓文 但聽到佢地講咩送風機又交通卡依d字眼好似蝗語
事實證明泡菜語同蝗語一樣柒

3個加埋有10年呀

柒到無朋友 仲要講嘢講到好似智障咁

去韓國留學exchange 係大學Gpa最低嗰班
去唔到歐美日所以先焗住去

發現左邊條女次次都答個錯嘅答案之後即刻話
「哎呀唔係唔係」然後答返啱 做乜鳩 扮唔識都扮得似啲呀唔該

exchange 可以去成三年既咩

利申: 去過韓國 summer exchange, 仲識講廣東話

兩條友加埋都唔夠 要加多個幕後先夠10年

幕前果兩位都二次整容失敗

唔敢想像幕後果位係咩級數

屌佢老母好撚假
又樣衰，好心啦

我以前讀書，同d同學成班加埋係間學校讀左二百幾年書

有腦嘅點會做韓狗

屌

扮唔識想像自己變左韓國人姐
好嘔心

韓國最多等於東莞
去三年東莞話自己東莞仔⋯

我認同有人樓上講，佢哋其實係想表達泡文既漢詞同中文既異同
不過太作狀加上多人憎泡菜搞成咁

憎泡菜還憎泡菜，但我成日講，我都幾感激泡菜作為亞洲代表輸出一啲可以反影響西方既pop-culture，間接改善亞洲人國外形象
當然如果有其他亞洲文化嘗試取而代之就更好，代表百花齊放百家爭鳴，可以更加有效制衡西方一面倒既文化輸入
(日港中台對西方後生仔既影響係呢一刻好明顯冇泡菜咁癲咁徹底 )

其實唔只俄妹啦，連西歐同美國都有影響，只不過東歐特別勁

睇佢哋個樣都唔係有咁深層次思考啦
加埋3個留韓10年都講得出嚟扮韓妹

比一星佢個page

柒到唔敢睇

韓畜沒有一個是無辜的

唔靚既

22cm韓遊誌 ,Around Korea in 22cm

關於《生活頻道 - 在韓國住久了會犯的錯》影片的回應
見到我哋條片竟然被推上新浪，又被向西村上春樹同KING JER兩位大佬睇中轉發，真係「受寵若驚」
講返呢條片嘅起源，係因為試過好幾次講錯呢啲單字畀朋友笑，而大家覺得呢啲叫法好有趣，加上覺得呢個似乎係個幾得意嘅教學方法，所以諗住拍呢條片嚟輕輕鬆鬆開心share (見我哋副題都玩咗I teach you in a Spanish way)嘅啫順便講下語言混淆呢個現像(因為韓文有啲發音確實來自漢字)
不過我哋本來係拍嚟自嘲嘅片(所以至會話人哋係正宗香港人嚟講笑)，原來會令人唔開心，甚至令人覺得我哋扮嘢，真係對唔住，而對於你哋咁認真對待我哋嘅片，咁仔細討論，好多謝
咁我哋都認真講句:其實我哋從來冇講過話我哋唔記得廣東話，所以先全部片選揀用廣東話嚟講啫，而其實之前有朋友勸過我哋用英文，普通話或者韓文嚟target更大觀眾群，但我哋最後都選擇用返我哋嘅母語廣東話(呢樣都順便多謝埋被逼要學廣東話嘅台灣人黃P.D. )
今次見有咁多香港人咁擁護廣東話都好開心，亦希望香港政府強推普教中時，大家都會一樣咁踴躍發聲
最後都多謝一直支持同鼓勵我哋嘅咁多位，你哋嘅留言同PM我哋都收到，我哋會以更努力拍片嚟報答
聽晚繼續會有新片，記得留意

佢又回應得唔差

好撚假好噁心

咁又話自己廣東話差咗好多？

定認曬成條片都係扮嘢？

3年就退化成咁
不如直接話自己係弱智啦
同埋我唔明香港人睇呢條片會學到咩

個FB page 有條友扮中立出黎撐兩條女
比人問係咪打手就死口唔認

專業D啦 屌你老母

死哂狗 認衰仔 緊係回應唔差啦

人地話有一個係台妹黎，成班連登仔炒哂車

台妹係 黃pd
好似唔係片中2人

其實講真話條囡係收錢做打手又真係幾過分

佢兩個本身就識既 阿ruby 姐開句聲 jade ho 就梗係兩脅插刀都唔緊要過黎幫拖
話佢收錢做打手簡直係侮辱緊佢兩姐妹既友誼

你問youtube 講廣東話個瑞士妹都識啦

鍾意泡菜狗生活既港女都係智障

回應嗰篇好多打手留言

屌 住左三年啊嘛
唔講以為你住左三十年

右邊條女都算
左邊條女下下都講錯
之後又馬上講得岩
假撚到

係

最on9 係個件jade ho
扮中立但其實同條女一早就識

問條仔有無去過韓國
佢答無
就話係正宗香港人

有5-6個fd外國留完學返黎廣東話都冇退步過。
之前個日文老師係日本住左廿年返黎教書廣東話都仲係好流暢。
佢地住3年母語就退步？唔係智障就係扮野

pokemon go?
一個ko曬你堆泡狗啦

佢地想搏出位咋，仲推？

講錯
以為唔識韓文就係正宗香港人

中意韓國個d真係腦入屎，仲要用成日用韓文真係想一巴車落去

成名就靠呢鋪架啦

好多人睇running man，我最初無反感但整整下覺得好煩

淨係一個switch已經撚到d後生不要不要

崇韓 = 弱智

兩條臭西一口流利廣東話
睇死佢地平時都係用廣東話係泡菜人面前講人壞話個D死八婆黎
扮乜撚野

on撚9

可否取消佢地香港永久性居民身分？人地咁唔想做香港人無謂迫啦

日本住左7年，啱啱返香港既時候會有近似情況，中文混合左日文漢字。但絕對唔會咁嚴重，明顯扮晒野，樣衰韓國雞

尾段補返句希望香港政府強推普教中個陣你班人都咁踴躍發聲

唔太鼓吹民族主義，不過呢兩條港女正正係大陸常用term忘根

垃圾國家 請我都唔去

我可唔可以嘔

好醜樣

咁都叫唔差？咩野叫更大觀眾群？你唔撚用廣東話有撚人睇你咩，最尾仲要拿返拃沙暗串國教普教中就無人理

擺到明呢兩條臭雞就係扮啦.
段片入面講嘢咁流暢.完全係香港人既流利程度.
一去到"考"詞語就唔記得晒? 當人白痴架咩?!

弱智就唔好返香港啦
留係個到繼續比韓腸屌啦

廢事你地返香港住多一排連去過韓國都唔記得

比人暗串仲唔差
話你大量定冇腦好

on9 扮乜撚野

我住台北十年，又唔見我將八達通同悠遊卡混淆

根本就想扮韓妹 扮乜撚姐
仲有如果要扮就係個樣到落下功夫啦
佢地2個都唔知咩樣
韓妹正好多囉屌

扮local

好撚好笑 以為啲港女扮abc先會有優越感 估唔到扮垃圾泡狗都有優越感 洗唔洗每句野前後加返個寵寵寵啊

咁我諗更大觀眾群呢個係好客觀既事實既
普教中冇人理呢個都一樣 不過普通市民可以做到咩丫

我同金正恩夠夾埋喺北韓住左33年

香港人不嬲身份認同感極低

對國藉 民族 種族 搞唔清楚

不過大把香港人本身無外國國籍去左外國讀書都當正係果邊既人

我有d 中學同學去左英國讀書係ig intro 整左支英國旗

我當你鍾意英國呢個地方 無問題

但對於果個國家既歷史 文化 習俗唔識

淨係識學人chill chill

係客觀事實，先唔講佢地有無咁嘅能力用普通話，英文同泡話嚟拍片上位。
兩條八婆扮唔識母語但又要用母語嚟拍片上位嗰下先吊詭，仲要講到好似皇恩浩蕩咁揀咗廣東話，係勁嘅就用返其他語言嚟搵佢地嘅更大觀眾群啦

Kpop = 抄襲人地文化打入埋人地個市場
中國都行緊呢條路

打晒冷震

一定係三年就唔撚記得晒用咗十幾廿年嘅詞彙啦屌，垃圾

去銅鑼灣走咗轉，返到屯門差d唔記點騎牛

巴打千祈唔好去5p
我上次睇左幾個post返黎打左句吾系甘牙俾人屌到化

食屎啦賣韓畜

3年就話自己唔係純正香港人
on99

好明顯扮嘢啦